佢地都唔幫我搵你...

好掛住你
真係好愛你...
你都唔搵我啦....
等時間證明你係唔愛我

夜啦 收皮啦